感謝中大勇武手足

包括受傷嘅義士！！！